所有分化撚態度惡劣者一律都係仆街！

可以指出手足有咩不足之處，作出改善，唔該態度好啲
大家同一條船
留返你啲怒火俾過街老鼠同個仆街政府
手足唔係你既敵人

呢個文宣掂

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

岩

真

我願榮光歸香港